---
number: 298
identifier: 297.-charlando-con-hector-de-las-vacaciones
title: Charlando con Hector de las vacaciones
subject:
- Charla
- Héctor
- Verano
- Cabaña
- Minecraft
- Papá Friki
downloads: 1086
filename: 297.CharlandoConHectorDeLasVacaciones.mp3
datetime: 2023-07-18T10:02:22Z
version: 1
size: 13215439
length: 711
excerpt: Buenas muchachada hoy comparto una charla con Hector que nos cuenta como está llevando sus vacaciones.
slug: charlando-con-hector-de-las-vacaciones
---
Buenas muchachada hoy comparto una charla con Hector que nos cuenta como está llevando sus vacaciones.

Acceso al grupo de Telegram de Wintablet

[https://t.me/wintabletinfo](https://t.me/wintabletinfo)

Podcast asociado a la red de Sospechosos habituales, podéis seguirnos a través del feed

[http://feeds.feedburner.com/Wintablet](http://feeds.feedburner.com/Wintablet)